陳雲暗屌鄭松泰係議會度戴口罩

陳雲：瑞士國會和意大利國會驅逐戴口罩的議員離開議事廳。因為戴口罩是顯示自己染上傳染病，而染上傳染病就應該在家隔離，不能去議會害人！無染上傳染病而戴上口罩，是恐嚇國民，散播恐懼來方便拉票。
各位香港人要知道，國會議員戴口罩開會，是顯示自己感染疫病，這是一個國家安全問題，national security issue，政府隨時要進入緊急狀態的。
故此，美國國會無人鳩戴口罩。習近平也訓示黨委開會不能戴口罩。
至於香港的立法會。算撚數，全部顯示自己感染武漢肺炎，全部帶病開會，除了建制派的幾個議員不戴口罩之外。
香港人不配有民主的，因為根本不知道什麼是議會神聖與國家安全。議員戴口罩散播恐慌，扮嘢派口罩拉票。

佢不如去睇精神科

無人上次佢講咩
唔好貼佢啲廢話啦唔該

國屍呢排真係癡癡地，係咁屌人鳩戴口罩，班信徒仲覺得唔戴好撚高尚

啲留言先癲，你話係打手都仲好，最撚恐怖係成班真心膠

不如去睇精神科

個意大利個議員屌撚哂成個議會wo

陳雲呢條傻鳩邊個推佢 就無視果個人就得

這是一個精神病人，a patient with psychiatric problems。

連登仔：你班黃屍港豬智商低唔明國師講乜

好撚型

去咗唔收症佢會話你知咩

行出街以為咁多後生藍絲唔戴口罩
原來信徒黎

Ching 買咗銀離子消毒未

傳左俾佢地就好笑